今日升完咪又係跌，牛軍有咩咁值得開心

高位唔沽唔通低位先追沽咩

牛三丫

止蝕左未

夾左300點

最後入左熊 少量支持

過兩日送晒佢地入上水屠房

發動神秘力量

你收聲

九月目標幾多？

26000啦

布神你又牛又熊啲人捉你唔到嫁啦

要睇個個倉底揸咩

神秘力量控制成點

你好淡都開post 睇淡但買哂牛